SM又一社內情侶誕生「和EXO有關」！ 曖昧約會背影照瘋傳

南韓近來偶像戀愛消息頻傳，「三大經紀公司」之一的SM娛樂，最近也在推特瘋傳一對「社內情侶」，不僅和天團EXO有關，甚至還出現清晰的約會背影照，在粉絲界瘋傳。

請繼續往下閱讀...

▲SM再爆一對「社內情侶」，是燦烈和世勳的愛犬－多芬和VIVI。（圖／翻攝自IG）

不過這對SM娛樂「社內戀愛」的CP，其實不是真的偶像，而是EXO成員燦烈的愛犬「多芬」以及世勳的愛犬「VIVI」。近來有粉絲上傳黑、白二犬一起盪鞦韆的萌照，仿照「D社」的偷拍爆料照風格，並配上「SM確認VIVI和多芬正在公園約會」。

[Breaking] SM Entertainment confirms Vivi and Toben are dating, say they are meeting in the park with good feelings

事實上，燦烈和世勳近日組成小分隊「EXO-SC」活動，不久前才真的一起帶狗出去玩，還在IG留下認證照，因此在粉絲圈引起熱烈迴響，已經有超過2萬人轉發。粉絲笑說：「SM又一對社內戀愛！」、「如果是真的，那燦烈跟世勳就是親家了。」意外成為話題。

55

@猁狗

😑

我與勛勛

你po我出嚟做乜

on9

想燦烈同4fun做愛多d

收聲啦
幾時到你啊

4fun同我做過愛

痴線？

點解可以大隻到咁
VIVI你有操開？

平時有舉下鐵飲下奶粉咁囉

我都係

下 你得米三操黎做乜==